想買啡cap toe oxford鞋

想買對啡色cap Toe Oxford鞋，我見平既都千五蚊去HOAX買，想問HOAX D鞋得唔得架，如果同類鞋有冇D平D既地方有得賣？

想揾對性價比高D既款，但二三千蚊果D暫時唔捨得

睇下meermin, yanko

穿撚表示，budget都係一千左右，純粹想入對性價比高既來番工，未到兩皮一個月🤦🏾‍♂️

Dr Kong

有一對Clarks 同一對Florsheim，兩隻都幾滿意Clarks 就膠底舒服少少同埋普遍圓啲冇咁惡，Florsheim 我覺得絕對物有所值，著咗六年都仲ok

上網買左對meermin
ship緊 到左睇下岩唔岩size

Florsheim 係walker shop定mirabell?

Clarks Amazon 有機好平

好似喺永安買有時會好平